{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014509",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155806?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산(선유도) 윤슬로풀엔스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンション以外ではペットと一緒に入室することはできず、この場合も払い戻しはできません。 体少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間を守らなければなりません。 客室及び周辺施設を使用する際、施設物に破損や紛失が発生した場合、宿泊客の責任として損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼いたり、炊事道具を客室に持ち込んで使用することは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、関連事項はカスタマーセンターで確認し、全額払い戻しができます。 ペンションの期間によって料金が間違って表記される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室利用案内では凍結によりスパの利用が制限され、個別バーベキューが楽しめます。 バーベキューの利用時間は午後3時から10時までで、ガスバーベキューグリルの料金は2人基準で30,000ウォンです。 客室は海の眺めで、メゾネットタイプ、IPTVとWiFiをご用意しております。 プールはお湯とぬるま湯があり、利用時間はなく、使用料は1回70,000ウォンです。 駐車も可能であり、ペットの同伴入室はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外ではペットと一緒に入室することはできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際、施設物に破損や紛失が発生した場合、宿泊客の責任として損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼いたり、炊事道具を客室に持ち込んで使用することは禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "魚介類のバーベキューグリルの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後3時から10時までで、ガスバーベキューグリルの料金は2人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は海の眺めで、メゾネットタイプ、IPTVとWiFiをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "プールはお湯とぬるま湯があり、利用時間はなく、使用料は1回70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？ペットは同伴できますか？",
            "answer": "駐車も可能であり、ペットの同伴入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 519
    }
}